[19:01, 9/27/2020] IndrianiPuji ⚘: ADMIN 
- Login admin kekunci (gk bisa nambah user) (DONE)
- Di data master 
     -> data jurusan eror (DONE)
     -> data ortu (blm ada aksi tambah dll) (next)
     -> deskripsi mapel diganti kelompok mapel kyk di db (DONE)
     -> di master data tambah data absensi siswa (next)
[19:01, 9/27/2020] IndrianiPuji ⚘: SISWA
 - nambah laporan KD pengetahuan dan KD keterampilan di menu bar nilai 
- logout (DONE)
[19:01, 9/27/2020] IndrianiPuji ⚘: ORTU 
- Di menu bar ditambah menu 'grafik nilai' (grafik persemester)  (fahmi)
- pelanggaran eror 
- profil ortu eror ( fahmi)
[19:01, 9/27/2020] IndrianiPuji ⚘: GURU 
- di menu bar siswa eror (pindah ke halaman admin) (menu bar siswa berisi nama siswa didik, jika guru bukan wali kelas maka tdk ada daftar siswa) 
- pengaturan eror  (fahmi)
- input KD pengetahuan dan KD keterampilan di mapel diampu 
- E-raport di menu bar ganti nama jd laporan > didalam laporan ada lap KD pengetahuan, KD keterampilan dan E-raport jika sudah di cetak wali kelas
[19:02, 9/27/2020] IndrianiPuji ⚘: DATABASE
- data raport
- ekskul
- nilai
- rapot

Kayak e itu dihilangin, ganti tabel lain yg sesuai


Guru nip pass juga nip
Siswa no induk pass juga no induk (yg 4 digit)
ortu no telpon pass jg sama
Admin : aris 
Pass : 2